大新聞！狗隻混入人群嘗試咬人事敗逃去！

今晚請全力將呢件事推到好似上次李力持條片咁！
聽朝要所有人都講緊呢單野！

多謝高清圖片支援
不過最好唔好用共媒01啦

有埋樣呢次大把花生

有人CUT到有片影到佢敗走返狗竇就PERFECT池

笑死柒到冇朋友

最好影到佢搞事既片

蘋果live影晒呀
影住白衫帶佢入狗屋

如果有埋佢一人衝擊嘅片就真係完美喇

隔離POST有巴打話有線影到佢嘗試衝

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

唔該講埋呢單 唔好俾佢割出去呀

推

頭先睇live真係笑到我

嘩，暴徒，我好撚驚，點算好

無恥

推到上NYT, 日本朝日新聞

推到俾比卡超睇

蘋果今獲睇你喇！！

pish

嘩! 以前果D衝擊會唔會都係呢D人做架? 好驚囉我!
我懷疑以前D示威者都係清白既!

果樣好撚智障

記得po埋去藍絲page

push

做乜攞個刮出黎

Push

暴徒黎

有無得告佢衝擊警署

柒出國際

暴徒洗玻璃

要唔要集資登頭版

應該會被狗務處秒割席...不過都有排笑

事敗就要留低做清潔
有兩手準備係明智之舉

灰衫警員， 而家俾個機會你做返人
邊個警司要你做既， 篤佢出黎

你仲有12小時 ！

廣傳！

.

52：汪！

證據

掂！

26號晚一名疑似休班警帶頭衝擊，企圖製造混亂，
幸好現場示威人士冷靜沒有跟隨，做成一人衝擊局面，
而該名人士其後被困警署閘外，需打電話求助，
最後警署打開其中一道大閘，由督察將這名人士帶回警署內，而在其間，多家報章的網上直播中可以聽見，打開大閘的督察向在場記者表示「唔該讓一讓畀我啲同事返入嚟」，令到該名衝擊人士的身份曝光。而因當時該名人士並沒有戴上委任證，相信是在休班時間參與集會，支持反送中，至於為何要帶頭衝擊，相信只有當事人才知道。

毅進成班on99想偷我地雞

人民英雄 多謝你！！

今次警方發言人會唔會厚面皮話 其實依位同事見到警署外太多污穢係熱心想幫助清潔外圍既 因示威既朋友太多 無奈清楚唔到 需要入番警署入面

話9佢暴徒先
之後等班廢中廢老跟車太貼
一個屈尾10 話佢原來係犬
等佢地炒晒車

fact check 咗先啦

推出去比李私煙

呢段係事敗入狗屋 唔好搞錯

香港公安嘅智商

原來所有衝擊暴徒都係警犬
以後點放心比班暴徒維持香港治安

哦原來可以咁既

咁計法隻狗算唔算犯咗法

立理辯解 無罪釋放

賤撚

柒爆了

好撚柒

痴撚線

又想 記你老母?

這是正式錄用的警察嗎.jpg

屌你開曬路比你衝

我講得唔好
呢一段係佢事敗逃走

Pish

Tg有gif影左，成群人追住佢

我翻睇左蘋果live影唔到1個衝果下依家睇緊其他live影唔影到再試下cut條片

我只係見佢衝前又唔講明自己係警察

光腰剛糕糕堂糕女】篤土金[url]，祝[/url朋月
月月
]光：唔 火已爆尸。金唔女廿廿歸隨月月
腐
唔彝

就算真係比人踢爆，基本上條友攬上身話自己參加示威就無事。

「唔通做警察就唔可以唔滿意政府？ 非工作時間參加示威犯法？」 一句已經KO

然後警隊扮下內部檢視下佢，之後繼續返工。我地都吹佢唔漲。